你班黑警聽日咪又係要起身返工

搞大D你地又冇膽, 如果集會有用, 六四一早平反左, 香港一早有普選啦

正評不解釋